{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산 토곡 호텔 로이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が求められることがありますので、必ずお持ちください。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物を破損または盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の客室は、全国最上級ノーハード10Gセッティング、GAMEアップデートを含め、超高速ギガビットランが設置されています。 また、客室内にはホテル式の高級メモリーフォームマットレスと腰椎枕が備えられています。 VIP、プレミアデラックス、プレミアスイートタイプの客室には空気清浄機が備えられており、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 駐車場は正門、裏門、地下に駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が求められることがありますので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できないことはありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損または盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室は、全国最上級ノーハード10Gセッティング、GAMEアップデートを含め、超高速ギガビットランが設置されています。また、客室内にはホテル式の高級メモリーフォームマットレスと腰椎枕が備えられています。VIP、プレミアデラックス、プレミアスイートタイプの客室には空気清浄機が備えられており、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門、裏門、地下に駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 537
    }
}